---
layout: post
title:  "Global town square is a very bad thing"
date:   2022-12-13 05:30:00
tags: [social]
---

Per più di 10 anni ci hanno convinto che i social network globali e mainstream fossero il futuro. Il problema è che erano **il futuro che loro volevano**.


